一人一隻懷久兼好玩嘅NDS遊戲

超執刀

機戰

Cooking mama

應援團我本身唔玩音game都好鍾意玩

我細個唔明cooking mama講乜
咩even better than mama講到好恐怖

細個時又要玩又要驚

應援團

Jump全明星

Mariokart

太鼓

應援團

瑪利奧賽車
有得同fd連機玩

Pokemon

我都係
我仲係靚妺嗰時我超鐘意明神 覺得佢好型

體現人性真面目

撞鳩佢哋

gta
薩爾達傳說

一定係超執刀
依架無一隻game有呢個feel

超執刀其他version嘅畫風好核突

Lost in blue 所有版本玩完再玩又玩

有隻sims係好似荒島求生
佢係我第一隻打爆機嘅nds game

逆轉裁判

Mario kart

如果ios 有超執刀就正
真係一定買

Animal crossing

Super Mario 64
難玩到仆街

仲有professor Layton

昆蟲大戰, 超正
超級機械人大戰w

成日出現

mario 賽車 cooking mama 超執刀

逆轉裁判冇得輸

薩爾達

拆炸彈

我記得1 2 3嘅版本唔係NDS

一定係ghost trick

狂死
但明神好型

正撚到

loveplus

畫風變哂

星之卡比

Touch Detective

首先搽啲藥水落去幫舊炸彈降溫

點解冇人講lost in blue

拔走晒啲雷管 然後再燒晶片
燒晶片嗰度細個嘅時候真係攞張紙mark低燒邊個會死

係咪有條女每朝講日文早晨

粉紅色

係gba
不過123 nds都有出復刻版
同埋逆轉1復甦的逆轉比gba多一個章節

有玩過但唔識玩
次次都死
睇人地玩得好勁

惡魔城

狂死

正到不得了 諗起都想重玩 日日都諗緊點追條女返黎好

記得可以拖住條女行路

徽章戰士NDS
Gameboy 細個玩到唔停手

應援團
機戰（難得有勇者王）
Mario賽車

Jump全明星
逆轉裁判

友情考驗！成班同事8個book meeting room食飯玩好正

薩爾達 玩到停唔到手

徽章戰士nds冇gba咁好玩

gba成日卡係舊石度過唔到

靈光守護者

機戰W 同FFCC:rof 本身好鐘意玩，但玩得太多就覺得悶

Rockman zero 唔係好記得game名

有冇人有玩過流星洛克人

節奏天國

3ds有無超執刀，
以前nds成日玩

我有玩過類似 係GBA版

如果出續作就好

超執刀 經典

心跳回憶

呢關應該玩左我十幾次

懷舊定懷久

居然無寵物小精靈

對唔住打錯字

牧場物語
nds 有隻養狗game 但係唔記得咩名
btw點解nds嘅game舞人會整做手機game嘅?

牧場物語

細個鍾意睇 但係唔鍾意玩 難得練

溝哂d仔

儲晶片儲到就死

可以帶隻狗出街

好正

任天狗個啲

想買返部舊nds玩
依家大約幾錢到

應援團冇得輸

符文工場
勇者鬥惡龍
999

卡住左係拆炸彈個關已經幾年

我搵返部機

超執刀
mario賽車
任天狗係必玩

有無人玩過魔界女王後補生個game

昆蟲戰爭

Lost in blue
我記得個陣會玩到有第二條女出現 跟住女主妒忌

pkm救助隊

有漢化嘅rpg就會玩
西格瑪和聲
It's a wonderful world
創世法典
弧光之源
召喚之夜
逆轉裁判
當然仲有超執刀
個陣拆炸彈重玩左好撚多次

超執刀同應援團居然到而家都無ios版

我有
但唔知係咪你講個隻 跳上跳落咁樣

我是航空管理員

我玩到上癮

有得拎男仔個心個個

雷頓教授 星之卡比

一隻係三國誌
另一隻係好鬼似fm 但係日本版
一開始係j2打起 之後打得勁可以打歐洲強隊 仲可以cheat啲勁人e.g c朗返黎 雖然係全日文但好沉迷呢隻game

係個個喇！我都有玩

ffcc
細個成日玩

應援團真係好正
個時日版美版都玩到上晒癮

三國志大戰

拔雷管之前要喺右邊嗰兩個水杯吸水同放水

btw之前拆到識背 仲要幫fd玩 但係次次去到切紅線嗰陣都會玩到出手汗

龍劍都無人講
pokemon

係天版

10分鐘五位病人
希望可以成功

mon太細不過

Mario Party
全部小遊戲
玩到高潮迭起
1秒前贏緊 1秒後輸到仆街

有冇人玩過Soma Bringer?

而家都仲有玩！！啲小遊戲好正 最中意玩推冰

模擬樂園

太耐都唔係好記得喇 不過記得個廚師好煩 成日都屌人

Jump全明星一定係表表者
psv個隻
寧願佢出翻2D 遊戲性俾起新個隻好玩太多

靈光守護者
玩左好耐
其實好多野玩 好似rpg

NDS版既GTA
仲有個放學後唔知咩 唔記得左個名，日風既game，劇情好感動
同埋雷頓教授系列
唔知有無人玩過謎之物語1同2 揭後故超正

靈光守護者

夠時間佢會話有後援到左 唔洗你做
利申：前排玩過

係咪放學後少年?

係呀屌
同好？？

係！ 好好玩 好似玩第二個週目會有個小正太

第一集最正，第二集個故事好似無結局
第三集

嗚有同好
真係好正 d畫風又過癮
仲記得第一次玩呢part果陣好好笑

丫丫丫~~~~~~

以前我係咁狂玩
結局搞到我有d眼濕濕

Lost in blue
超執刀
應援團
牧場物語
心跳回憶girl's side

任天狗

新牧場物語詩歌工廠
有得打怪 合裝嘅玩法出奇地覺得幾好玩
玩到入到山洞有錘已經唔使再種野賺錢
揼石仔出寶石攞去賣都夠

其實隻game啲音樂都係催淚點之一

記唔記得有隻game係部落育成
跟住帶班手下出去冒險
打野獸果d
好好玩
有無人記得

超執刀有排有個三角形既腫瘤之類
但我玩極都唔識（個陣小學雞）
結果亂咁來 每一下都祈求佢唔好生

猿人？

龍珠rpg
足球小將， 隻ry5小都跟得幾足， fans必玩

果陣細個暑期去補習有休息時間
個個都帶部nds去連機
次次玩mario kart都夠8個，好撚刺激
唔夠人就玩下應援團、mario party果啲
諗返果陣真係好開心

超執刀細個玩果陣真係玩到心跳加速，手心冒汗

有冇人玩過動物之森
一直唔知玩咩但覺得好好玩

有

我隻手好撚攰呀

邊度可以平平地買部黎玩下
好懷念以前

我都係因為佢算係rpg先玩 行來行去

唔可以留低孤單一個嘅三角型 如果唔係成個版面都係

係呀！！
佢地仲有得進化
我仲記得果時d手下成日唔夠打
成日死曬
餓死曬成條村

以前玩超執刀手戈

同問..想玩番超執刀+應援團

星之卡比
節拍天國

試過8條友連線玩 lag到仆佳 不過果陣有得連機已經好撚爽

Lost in blue!!!!
好好玩
到而家都唔做個遺跡有咩用

逆轉裁判
skyblue

打打吓字hi錯咗

animal crossing

屌記錯
係lost in blue

孖寶賽車8人連線
返學成日同囡囡連線玩
玩毒撚就連機打魔物獵人

信和個啲會唔會有?

恐怖game 七日死遊戲目 記得果陣哩隻game好創新要打直玩 左邊mon係主角既左眼 右邊touch mon係主角既右眼

星之卡比for sure

唔知係咪錯覺 我覺得非洲村落嗰關三角形腫瘤特別難清 重生速度好似快過其他三角形腫瘤關

我啱啱玩 死咗

話說好似冇人講過太鼓達人

mario kart 小學係咁同fd玩
應援團
超執刀
太鼓
薩爾達

三國殺 打直部機玩個隻

咁少人講三國志大戰同洛克人嘅

Pokemon Ranger
要用筆圈住啲精靈個隻 有冇人玩過

可以溝仔

寵物小精靈同牧場物語

果陣讀中學成班真係喪玩，

玩到架車由頭到尾擦火飄移行，避藍龜

諗起就好懷念

網球王子
Mario個北京奧運

次次見到有人抽中藍龜就即刻退後

超執刀 拆炸蛋已經卡

三國志大戰 天
衝鋒21

唔記得名，係一隻畫圖案(魔法陣)攻擊嘅RPG。

農場物語，冇得輸。

level 5 果堆無得走啦

layton
second world

動物之森

勇者鬥惡龍啦梗係

少年
應該係藍龜一落擦火避開
諗番起就手痕

Mario N64 DS 版😉

3ds玩唔玩到舊nds既game太耐無接觸過手提機，想入手兩部

符文工房

應援團 ..次次玩到出曬手汗

原來避得開
因為我有幾次都係飄緊移個時瀨野

超執刀
寵物小精靈 由GBA開始玩到去NDS

由nds玩起玩到而家
做左fans
''異議xxxx''

應援團

心跳回憶GS

逆轉裁判

呢三個無得輸

GBA

個mon貼都花撚晒
感覺就快篤爆部機同磨平支筆

心跳回憶 溝仔好過癮

仲有Mario奧運會
我諗nds真係最好玩嘅遊戲機黎

我們的太陽

雷頓教授系列

超執刀有一關好似要十分鐘救五條友
未試過打關可以打到隻手咁攰

Pokomon 白金

第一個諗起都係佢

Yes, 得龜殻無得避，如果車尾無野頂既話

最記得果陣擦火擦到個AB制都壞壞地

屌個陣一路屙屎一路玩三角形
明明篤屎10分鐘屙完但為左過哩關
坐左係屎搭45分鐘
仲要過唔到

巧廚老母

3rd story 最正

飛落街仲快過跟住條賽道

七日死

迷失蔚藍

煮老母
應援團
太鼓達人

應援團

星之卡比

太鼓

講左農場物語同星之卡比未！
咦佢地係gameboy定NDS

有冇人中意玩冷門game
爆走貨櫃車傳說black
超操縱機械人mg

勇者鬥惡龍

果陣玩超執刀勁緊張 玩完一關都鬆一口氣

逆轉裁判

葉月桂 最撚記得佢
要瘋狂去咖啡店打工

細個真係好鐘意呢隻game，心郁郁宜家想拎返部nds出嚟玩

兩兄弟互相呷醋
最鍾意哥哥

Rhythm Heaven

1st story 鍾意個金毛仔 導佢向善好正

星之卡比真係好正

LEVEL-5 game
牧場物語 風之市集
Mario 北京奧運版 好玩到不得了

冇人講磁幽靈獵人
Pokemon Go攞佢做模會好好多

閃電十一人

love plus

懷舊？

機戰w

個時幾經辛苦先溝到佢

啱啱先發現到係一人一隻

啲畫風真係幾得意
但佢有啲關真係...音樂感少啲都玩死人
3ds 版我都有買嚟玩

薩爾達傳說

機戰W
靈光守護者
牧場物語 風之集會
好好玩

無可能唔係 二之也二
有無人明

一定係應援團
記得個時篤到個moon壞左
如果ios出應援團幾多錢都一定狗衝買

Mario Kart Mario Party
果陣中學日日同fd玩好開心
仲有應援團
逆轉裁判系列 成步堂

我覺得最正策略game

近戰係要穿過敵人先打到佢
要度點樣穿多幾個兵
呢隻玩法幾正

same here
全部人瘋狂搶第二，但做左第二又抽唔到紅龜打第一
第一又會留野擋紅龜

搞到成日第一果個就領先勁多

Some Bringer,唔知有冇人識

有聲

任天堂養狗

kingdom hearts 358/2

FF XII

應援團冇得輸
我屋企有隻應援團壞左
換緊邊度有得買

Pokemon Pearl/Diamond/Platinum

Super Mario 64

Castlevania: Portrait of Ruin
呢隻真心做得超好，歌又好聽

仲記得果陣用R4入game

炸彈人 朋友唔洗dl隻game都可以一齊玩 好似8人玩都得

mario kart 唔洗講啦

應援團 神作

lost in blue 幾好玩既生存遊戲

ffcc 四人協力玩既final fantasy 有分職業

女神異聞錄1,2
打到爆哂機 仲睇埋套動畫

最終幻想水晶編年史
有兩隻版本唔記得邊隻 但果時同幾個fd 一齊連機
覺得係nds最好玩既連機打怪遊戲

其餘有玩既牧場物語
動物之森
cokkingmama
太鼓
pokemon
lost in blue
mario cart
超執刀
機戰
三國誌2,3都俾爸打們講哂出黎
好想再有人一齊玩返ndsgame 一齊衝
即刻想拎返部機去整 d制壞哂

愛相隨

隻ff係咪我講果隻

炸彈人
Mario奧運會,賽車
Cooking mama
尉藍天空
Pokemon

唔記得提移植既時空之鑰
chrono trigger

星之卡比冇得輸

超正

仲有閃電十一人都幾好玩

睇埋啲動畫勁熱血
一野彈出黎，跟住播歌

sim 從古至今的城市ds2

心跳回憶gs side
試過為咗隻game隻身走去秋葉買第三版

呢集真係最好玩

Super Mario
嗰時打通宵

一個mario既遊戲
mario要周圍搵星星
唔記得左個名

超執刀真係好撚正 細個玩親都好緊張

Lost in blue好撚正 但我過左咁多年都仲係唔識逃離個荒島
仲有隻game叫feel the magic(中文好似叫咩願為你死)，講個男仔溝女，啲人冇樣全部黑色，又係好好玩，有冇人玩過
同埋rhythm heaven都好好玩

有無人玩過熱血高校閃避球？
張r4壞左玩唔翻以前啲game

可惜我唔識睇日文 第三代好正可以三角戀

我都有買！真係勁好玩
我覺得love lab同idol首歌好好聽

好熱血 次次最尾救地球

電車男首片尾 熱血到

Jump 果隻格鬥game 真係冇得輸！ 但又唔出2

出3ds一定即買
打獵 煮野食 起屋 一齊浸溫泉 到宜家仲好記得個background music

鍾意玩應援團既過去玩osu!啦

只玩過psp

依家邊個網仲可以down?
好懷念

打鳩你

tgbus

點解3ds冇應援團

一定係Mario Kart 果陣同d fd玩撚到瘋狂

Me too, 3無中文完全玩唔到。
當年最鐘意第1季ge葉月珪 ❤️❤️❤️

超執刀
應援團
Mario Party
Super Mario
Mario Kart

一定係Rune Factory
第123季都有玩
不過4開始就去左3ds所以停左玩

係！第二個個見第一退後即刻退埋一份

Emuparadise

Made in wario 好正
但估唔到依家啲電話無類似呢啲成大堆小遊戲集合嘅game

正

睇完好多回憶

Jump
同fd上堂玩
一用路飛 個個黑面

宜家3DS仲有冇應援團咁樣嘅game玩

有Jump究極全明星大亂鬥

Wario又係好撚正 愈玩愈快

睇曬成個post 都無火紋

太鼓

三國隻咭game

牧場物語先最正

好懷念 葉月好難追

我都逃離唔到 強逼症地一定要好飽肚先可以出去冒險

1，2 定3先
1 結局都易過但女角好廢
2 未過到

呢隻 應該好冷門 叫做超操縱機械MG
機械人對戰 要搵設計圖,搵材料一路打落去
下面touch mon係好似控制室咁 部機仲會過熱又識變形
有無巴打都玩過?

入嚟就係想講呢個

節奏天國
太鼓
Gta
Pokemon
應援團
Mario kart

唔知有無人玩過立體picross
玩砌野 好撚正

好有回憶

Mario party + 64
超執刀
Wario唔知咩
Jump
Pokemon
FF

宜家邊到仲有得down nds d game

超正 但唔識玩 次次都追唔到

為妳而生1&2 (小遊戲溝女game)
節奏天國
薩爾達
星之卡比
Wario

btw, NDS同3DS畫面真係好撚差

靈光守護者
星之卡比
兩隻心目中嘅神作
另外pokemon嘅白金都唔錯

Lost in blue
以前夜媽媽玩，入到去荒廢左既實驗室，d聲又得人驚，有d位又閃閃下，勁陰森恐怖 好想玩多次
超執刀都好正

應援團 無繼續出真係好撚可惜

以前唔想爆機，想繼續係個荒島生存

無人講放課後少年

小學個陣個個攞塗改帶芯當車擦膠咁彈㗎
好懷念

咁多年無餵 死撚晒未

你真識貨，真係神作黎，須然我係ios度玩

講隻冷門D既
虛偽的輪舞曲

竟然有人識呢隻
身邊冇FD玩過

呢到
仲有得溝女可惜主角要搬屋

真係好懷念

有無人玩過999
GHOST TRICK
逆轉裁判
心跳回憶 GS Side

點解無人講洛克人ZX，ZXA可算是最後的橫向洛克人，現在3ds只可以玩Zero系精神續作蒼藍雷霆

留名

突然想玩返

邊到有得down返or買嚟玩返
有nds 好懷念
但我唔見左枝觸控筆
覺得家下啲app game無得比

I agree with you

認真問枝觸控筆邊到仲有得買

大神傳有冇人玩過 水墨畫風好正

應援團 當年激烈最後一關一直卡住左過唔到
我近呢一兩年攞返出黎玩先過到

女生風格
屌你老尾好撚好玩
可惜3ds 出既版本都冇咁好玩喇
唔知係隻game 唔好玩左
定係我大左呢

好撚熱血

draglade 唔識中文名
atlus出 冷門但好玩

跟本兩隻game完全唔同feel
玩osu!冇左d動畫過場個感覺差勁遠

因為玩nds，玩到有近視

上面我咪講左 你有無追post架

真係無人玩過謎之物語？
啱啱醒起觸控偵探又係好正 劇情笑死

Jump呢隻神game都咁少人提⋯⋯

唔知有冇推理撚
雷頓教授系列

mario party

超執刀1係最好玩 ，一開始比啲蟲嚇撚死，之後慢慢掌握覺得好正，後來練到全s覺得好有滿足感，三角形用雙筆雙刀流秒左 ，我玩到個mon定位錯晒先放棄。
當然我都會玩pkm，白金版嗰時都好正。竹蘭嗰時又係好有挑戰性

聖潔傳說，爆左5 6次機
仲有雷頓博士，逆轉裁判，牧場物語，應援團
超執刀細個果時玩到起晒雞皮

呢個？
我都有買3ds黎玩，我覺得都好好玩，啲衫仲靚左，可能我冇長大過

呢隻正呀 想搵返好耐但唔記得叫咩名 thx 巴打

我見觀塘廣場有NDS正版都專登買返

星之卡比
好想玩

應援團真係好撚好玩

冇記錯好似狂玩左一個禮拜爆 game

記得到最後啲圈細到痴撚線

應援團真係超好玩，點解3DS 唔出落去

美妙世界 唔知有無人識
玩法當年幾特別 故事都唔錯

為你而生 玩小遊戲

有冇同好

觀廣有主機賣 ？

細個玩超執刀
點玩都過唔到蜘蛛
睇攻略先知有雙重超執刀

有隻card game好好玩
👿👿👿
👿👶🏼😈
大約係咁放怪
果時玩到瘋狂
不停抽卡同人連機對戰

好記得個主角叫soma 可以畫咕嚕咕嚕魔法陣

隱形圈

sonic x mario 奧運會

好多超執刀同好
仲有連線必備既mario kart 玩到鬥ta
sonic+mario 北京奧運又係冇得輸
可惜R4壞左 得部機冇得玩 有冇巴打幫幫我

好鐘意玩任天狗 如果iphone 出就好

超正
會玩完又玩

final fantasy crystal chronicles ring of fates

唔洗客氣 我仲以為成個post都唔會搵到同好添 估唔到都有同好
呢隻game可以話係我玩nds嘅頭幾隻game
真係好有回憶同好好玩 嗰陣雖然係全日文 但都玩得好開心
想玩都未必搵得返 咁冷門

咁多Game，遊玩時數最多一定係卡比
真係好耐玩，得閒又攞返部DS出嚟玩

第二集條女好正，金髮大波腰幼熱褲

英國紳士

惡魔之箱 好感人

好好玩架屌 好想玩返

超好玩
玩法好創新好正

無錯呀 呢隻係我最鍾意嘅nds遊戲
可惜紅唔起

Lost in blue

picross 3D 到依家仲未破曬關 超耐玩
animal crossing 日日好勤力抆草 新年會有煙花！
lost in blue 成日亂食毒蘑菇唔知...
rhythm heaven超上癮 為左攞prefect成手汗
最衰部機d掣同mon已經壞壞地。好想玩番

好撚好玩

好想玩番呀屌

依家3DS有咩game好玩

其實呢個game有無結局 成日玩玩下就放棄

大航海時代4

原始人
星之卡比

見到標題已經想講
個時玩到齊曬咁多間廠d機
最中意忍者-青蛙機械人
同埋封面個部劍跑車

流星洛克人

我借部機比我個friend
但我張R4比佢食鳩左
以後無friend做，屌你老母

Mario賽車 遊戲王 pokemon

依家仲有邊度整nds 啲制比我撳到要勁大力撳先有反應

超執刀
lost in blue 1 2
Super Mario/Mario Party/Mario Kart
應援團, 細個搵哂所有歌擺喺手機聽

好想玩返超執刀 部nds壞左好耐

俾錢買Drastic模擬器，畫面HQ化左仲可全速 可惜冇連線功能

果陣Mario kart玩到好勁 上網挑日本仔機

異色代碼
極限逃脫：九小時九人九道門
雷頓教授
Ghost trick
逆轉系列
勁鐘意nds嘅文字同推理game
好記得玩極限逃脫一直痴住四葉妹
點知最後俾佢係後面斬死咗

好似有個係點著啲峰火台然後等啲船見到再救你

蔚藍我淨係記得我成日肚痛